LIHKG 更新公告：新增快速查看引用、WhatsApp 貼圖

首先要多謝之前參與咗 iOS 同 Android Beta 嘅會員俾咗好多嘅意見，好多問題已經修正咗，部份功能建議亦會考慮開發。

iOS / Android / 網頁版

• 快速查看及前往引用

當點擊引用留言時，可以詳細顯示被引用留言嘅作者、評分等，亦可直接前往嗰個留言
註：網頁版需按下左則引用線才可快速查看

下列情況都導致不能快速查看引用的情況：
- 該引用被曾被編輯
- 該用戶使用了很舊的版本

• WhatsApp 貼圖

取得方法：前往 LIHKG「設定」>「取得 WhatsApp 貼圖」

• 長按主題加入前往「最後回覆位置」

如果你曾經回覆過該主題，將會前往你最後回覆的位置

• 精選主題通知設定
於「通知設定」中可以開關 LIHKG 精選主題嘅通知

iOS

• 發文頁插入圖片及網址支援可以直接貼上剪貼簿內容
可一次過插入多條圖片或網址連結

• 大幅改善內文頁流暢度

• 支援 iOS 12 及 iPhone XS Max

Android

• 發文頁手勢更新
雙擊到頁頂改為點擊頂欄 (Tool Bar)
雙擊到頁底改為點擊「到頁底」按鈕

• 已發表主題通知設定（本機不接收有關該主題的所有通知）

• 以此內容建立主題
以主題或回覆的內容開設新主題，方便長期討論主題群開設主題

• 支援 Android Beam (NFC) 分享主題及起底

• 主題列表多功能選單加入「前往回覆」按鈕

• 加入主題關鍵字過濾

網頁版

• 回覆介面更新，現在可以同時編輯回覆及追文

下載更新

iOS (2.07)：
Android (16.1.0)：

樓主好波

Android (16.1.0)：

有冇得去返早d嘅回覆？
姐係唔淨止最後一個

暫時無，可以追自己故頂住先 會再諗下點樣改善

正皮比連狗sticker

on9仔，Android 要用WhatsApp beta先有得用Sticker呀

我要PM功能！

幾時web 版有auto F5
去到頁尾自動reload

留名

連狗出咗去食女
留低望遠？

更新完啲廣告大左又多左
多謝連囝

正!!!

可唔可以個app知道個post每個回覆既text range或者有幾多張圖，有人quote果時幫手省略左果個回覆既一部份而留一粒expand all既掣

有時候有啲友quote啲長文真係碌到手軟

之前都開post講過，希望會考慮

我要每朝PM你講句早晨！

起格起到仆街

網頁版黑夜模式打字嗰陣時, 因為黑底黑字會睇唔到自己打梗咩碼. 已經維持咗一段時間, 唔該執執佢

好波

屌你 bitmap 黎

屌你呢D更新又真係幾方便喎

係咩？影來睇下？
btw 今個版本 iOS 減咗部份 Yahoo 廣告

唔識郁嘅

幾好 睇完有得返原本個位
正皮

做得好

WhatsApp 限制來，唔俾郁

Currently, animated WebP, animated PNG, or animated stickers of any kind are not supported.

點樣放whatsapp 貼圖比你share?

腦魔gif呢

點解間中會有廣告嘅？已經交咗會費做無廣告版

真係大幅改善內文頁流暢度

可唔可以好似reddit咁有得取消返個評分

★突發 連登原來有隱藏腦魔icon！！！！！！

幾時會加 唔通作者唔肯授權

IOS一禁取得WTS 貼圖就彈APP

如果你有原創嘅 stickers 可以 send 去我地 email
篩選之後會考慮加入，WhatsApp android 好似有限制每隻 app 嘅 sticker packs 上限

我冇喎

點樣先可以整返 300正評黃色 負評紅色?

啲留言+3000都係無色 我問題定點?

喺邊個平台？再見到請 screenshot send 俾我地

之前都有巴打問過，會考慮整
可能有時間限制，例如 3 分鐘內

LIHKG+幾時出新野？

點解我撳邊套sticker都係出狗俾我？

你 iOS 幾？

㩒加入whatsapp貼圖都無反應嘅

點解

ios 9 加唔到sticker

d icon咁撚大.....

我直頭搵唔到

there's a problem with this sticker pack and it cant be added to whatsapp

搭單一問，lihkg app個背景wallpaper係咪要付費會員先用到

利申: android

加入 Sticker 有問題嘅會員係用緊咩 iOS 同裝置？

WAHTSAPP 貼圖係本身唔識郁架?

ip6 ios9

即係留言評分？咪取消呀

正呀

ip6s ios9.3.5

好波 做到野
反觀早洩

設定無加入whatsapp貼圖喎哥仔 ios12.0

好想有得用結衣bb 貼圖

屌 好撚柒正

ip6s ios9.3.3

咁似ios9 個d拿哂野

An機有自訂背景未

加埋結衣巴啲圖plz

同問

幾時有pm 呀 仆街

Ip6s 9.2.1
屌你up完彈app彈到仆街

好心ios9你地update上12

Android 㩒落去個制淨係深色左一下 乜野都無發生

仲有AN機可唔可以整埋回帶數量

lm

不願接受新事物

幾順下

整pm功能啦

屌ios12.1 都冇得用stickers

ios9

暫時要係用 WhatsApp Beta 先有得加 Stickers

可以噤呢到試吓 :

5s 9.3.1

因為我唔用密碼先用ios9

有無試過加入其他人整嘅 sticker 得唔得？

呢獲真係抵高登收皮

太mk
不了

Popteamepic 同8bit capsreen

Cut 左post 入面嘅3d touch 功能

我有呀 用c7

可唔可以整個option比番double click to top/bottom我

係啊，因為會同 select gesture 撞咗
遲d會諗下有無其他更方便方法

成個網順左好多

3d touch 功能好用wor，希望可以整返佢

幾時有真追故只看樓主mode
追完都有排拉真係on9

通知
啱啱試左 iOS 9 嘅 WhatsApp Sticker example project 發覺都係會 import 唔到 icon 會再研究下有無解決方法

其實個新 update 有冇試過先推出嚟?

當放大咗個回覆 box, 就會冇咗個 "取消預覽" 同 "回覆" button. 唔該加翻依兩個 button 落去.

我大部份時間都係用網頁版, 唔知其他版本係咪都係噉.

g持

主題過濾係咩嚟？

屌你老母

前往引用呢個認真方便

iOS 9係唔得

Ios12冇add sticker呢個option

iOS 9

幾時整 個回覆被引用呢個功能
香討都有o左好耐了 以前HKG+都有

係囉 幾時會加埋

Windows?
咩browser?

sticker 正啊

AN機上WhatsApp官網download latest version就用到sticker

ios12唔見有stickers down

Mac , Chrome

升咗未呀巴打

入文章順左好多 變返一開始個陣咁快

一樣

無痕模式會唔會咁？試下熄咗某 d plugin

以前 HKG+ 無 我地來緊會做
想試咗個快速查看引用睇下反應先
有部份巴打其實仲用緊好舊版本
會令到哩個 function 唔 work

有無telegram 官方stricker 其實

清咗 Cache, solved.

有d表情 sticker好低清

點解去到設定搵唔到加入WhatsApp 果句野

我都搵唔到

係咪未更新LIHKG呀

想問下依家最多可以block 幾多人？
淨係知好似已經可以block多過1000

可唔可以將班仲用緊舊版本嘅user更新完先可以上

更新左先？
設定之後就見到

連登admin，請問你哋係咪唔會check email㗎呢？我依幾日有關賬號封鎖嘅問題查詢已經不停send email俾你哋，唔該你哋覆返我啦好冇？又話有專責人員聯絡返我嘅？幾日啦，一個人都冇呀，理一理我啦！

得左啦 唔該晒巴打

Sorry, 睇錯. 重未 solve 到. 邊度有無痕模式?

入到app store唔見有得更新

連仔我愛你
但狗狗貼圖太大喇

光亮模式可唔可以加多個選項係舊既光亮模式呀(黑+白), 更新後既光亮模式全白睇得好辛苦

岩岩我都係 隔咗隔有得更但更完都無嗰個option

2.07

新狗狗個sticker 有爛櫈但舊果個無

child登又贏

最正既update👍🏻

正評

德政呀🤪但啲emoji可唔可以細粒啲

有pm派膠賜酒顯示block數未？

見到有sticker 就即刻更新

德政

Ios呀屌

咪ios囉..

開咗whatapp無貼圖嘅

點先可以有粗線 全部幼

Whatsapp用腦魔icon姐係間接幫連登宣傳
連狗

一樣都係冇嗰兩粒 button.

做到野

更新咗未？

如果該回覆用戶係用舊版本或引用曾被編輯都會係幼線

pm 派膠 show blocker人數 去咗邊

剩係lihkg apps直接可以匯入sticker 已經超級抵讚
勁方便禁粒制就搞掂

好快手
但啲sticker可唔可以縮細啲
放大到起晒格，睇唔透佢係咩

有冇搵連仔傾傾呀

啱啱chat左 原來未更

貼圖 全部太大 起曬格 點用得落，得腦魔係正常

講緊 Chrome 個無痕模式 ⇧+⌘+N

有預感whatsapp sticker會好似長輩圖一樣受到廢中廢老既愛戴

正，感謝

郁埋就正

好撚正！
我愛連登

你個 Chrome 係咩版本 好似好舊下

望遠快啲整啲縮細版黎用啦 依加啲sticker起晒格點幫你賣得廣告落呀

Version 49.0.2623.112

我用緊 OS 10.7.5, 個 Chrome 已經冇得再 update.

有冇可能做到降低gif貼圖像素呢
例如post入面好多gif圖
電話睇會lag機有冇可能做到順睇呢

正皮

點解Lomoji set1 preview個sticker喺set2
Set2 Preview嗰個又喺set1

修正於內文頁長按時導致移位的錯誤

屌你Plus仔果陣既BUG而家終於patch 好

可以直接加sticker到whatsapp

讚下先

個wahtapp貼圖點開㗎

Lihkg開咗連去whatapp無反應

WhatsApp Sticker 起哂格呀屌

maybe要更新wts先

求iMessage版 雖然冇乜人用

而家回覆完唔會自動去本頁最底？

依個網頁版問題：

有得簡第10頁睇最新
但又點完無野睇

個msg側左一邊又細忽
學gmail想方便一次過回幾個post？

貼圖唔知係咪唔同左
我記憶中我ctrl+v都貼都圖upload
依加無左反應

我更新咗wts,但見唔到個按位！下面紅圈！

希望有多d sticker
一link即save晒真係好方便

更新完正負評都冇顏色 多過+-300比少少顏色好嘛 色弱睇唔到

冇得更新lihkg嘅

垃圾連狗

我試下站務台開post

直接tg搵佢可能比較好

你wts version幾?

啲ICON好大，貼出嚟起哂格好核突

同意 太大

點解入到去down邊一款都淨係彈同一款出黎 係咪IOS9問題

幾正喎d update

起撚起格

起哂格

你係咪用緊testflight測試版？

D字體柒撚左咁多既

點解唔係GIF?

更咗
我係appstore更新欄冇
自己search lihkg先彈咗

起晒格， 點搞？

支持連仔

好撚正呀 即刻down鳩哂全部

正

好

見唔到有更新

iOS 嘅WhatsApp 點用？

Android個前往回覆icon出唔到?

狗仔圖Sticker起晒格有冇辦法搞搞佢

不了

nicex

啲sticker 72p咁

Android版嘅回帶功能用唔到

爆晒格點用
叫肥hi畫過堆高清連登狗圖做sticker啦

都無得揀 download sticker

Btw 入到app store無得update 2.07

refresh 試下

啲字細隻左 超正

幾時更新下kaiboard

kaiboard已經無懈可擊

off lihkg topic
ios 有冇得可以upload custom package 上去 你拆哂佢之後 幫手安埋stickers
咁樣其他人就咁放條link入去 都可以安哂d sticker 又唔洗xcode整app gen ipa 安
冇望過實際coding係點

起晒格D圖

少有德政

有無人import完stickers 之後個whatsapp成日彈app

ios 12.0.1
搵極都搵唔到粒制加sticker

起撚晒格

見到呢句之後開始有彈app

想要pepe sticker

啲stickers可唔可以唔好起格

網頁版同手機版都用同一個ac
點解手機睇完 用番電腦睇 會冇左響手機睇嘅回帶record
係我問題？
ip8 ios12

同步回帶係 LIHKG+ 功能

Whatsapp sticker 規定係512*512
應該冇得整細
除非整個高清版

成班伸手黨 垃撚圾 child登

利申：用到

幾時有pm

我屌你老母la d重要嘢又唔整 要抄人又抄唔足

啲icon太蒙

Where are fatc sticker

㩒完「取得whatapps 貼圖」，係whatapps 咩都冇見到既？

利伸：IOS12

你有無㩒到啲 icon？

你確認更新咗去 2.07 版未

勁！

你個設定係指邊度既設定 搵黎搵去都搵唔到 要更新ios?

點整whatsapp貼圖？iphone

有呀

不過同d 巴打一樣，發現whatapps 根本係冇sitcker,平時d sticker, 係靠kaiboard 打上去先有

LIHKG 拉開左邊 menu 左下角粒齒輪
請確認已經更新至 2.07 版本

Emoji可唔可以細隻啲

LIHKG 拉開左邊 menu 左下角粒齒輪
入到去會有「取得 WhatsApp 貼圖」

你 WhatsApp 更新咗最新版未？

ＷhatsApp sticker 規定要 512px x 512px
否則會留白好多位

要更新ios到最新版本然後更新WhatsApp

已經更新到最新ios、whatsapp同連登，一跳到whatsapp個app就乜都無，求救

幾時加內文搜尋功能?

正皮sticker

iPhone嘅話試下㩒定一個chat先 再喺lihkg度㩒取得whatsapp貼圖

成功import, 多謝

良心admin

其實可以細啲都ok...起碼唔使起格

幾時肯整返個留名分類呀？

我個分類好亂呀

隻狗唔識郁 個感覺差好遠

sticker好正

iOS 可以正正式式加whatsapp貼紙了

android double click 頂或底 可以快速到頁頭同頁尾個function冇左

正呀屌

咁可唔可以畫返靚啲icon, 細細粒起格就無所謂姐，咁大粒起格，唔係連登玩膠，所以靚啲好喎

點解Admin無視哩個留言唔覆既

整番細隻少少同統一size會比較好
多謝連狗

搞掂 但好撚低清

Tg都係512 都有人整mini版

點更新2.07version?
App Store唔見有

求更新Kaiboard

兩部電話唔可以登入同一ac

而家唔係full windows時網頁版會出唔晒D野, 尤其係引用留言時出唔晒又唔會出scroll bar, 用emoji時都係

今次做得幾好

小丑icon 格仔粗到

Ok

其實網頁版已經做好咗，internal test 好就會出

以前無事？ 你 iOS 幾

好我盡快試下

Youtube片直接播唔到？
要撳條link內建browser播

邊個 post ? 你咩 os 版本？

kaibroad 都加D STICKER啦

IOS9

咩os？iOS 已經有

全部post ios10.0
撳條片個post會reload返上最頂

sticker 無gif 功能真係差d

一陣睇下先，thx

推，請覆

傳統icon起哂格喎

唔係full windows, reply個到唔夠位出但又無得scroll, 變左click完emoji又揀唔到

好唔方便

用完內置browser/睇片
iOS電量 時間個條bar唔見左

可唔可以整埋iMessage Stickers

share 掣 > 搜尋內文

望遠好勤力 呢點不得不讚

哩個下個再下個版本會改返
目前有個 bug fix 版本 apple review 緊

因為要就返快速查看引用，會撞 gesture

push

setting 加多個option得唔得

以前dathkg 會show下面邊層引用

你意思係重製高清 icon？
好似 LIHKG 粒 app icon 咁？

咁樣其實會搞到好花，同埋㩒返出來睇其實都睇到

好 我執一執

係。 呢啲大icon係WhatsApp 起晒格，除非玩膠，如果唔係都幾難睇。
所以好似腦魔啲icon咁畫返清就岩喇

狗仔都係

係，推

幾時有pm?

同埋admin會唔會試下俾我地自訂icon系列
例如我地需要某icon系列先從程式下載
亦可以將唔需要既icon系列移除......

太起格

Whatsapp sticker好低清有無解決方法？

No! 反對有pm, 謝絕厹！
咁撚想私聊自己留tg

web版電話quote太長會冇左上面三粒掣
可唔可以轉番以前咁

裝咗用唔到

搵唔到 點用

巴打裝咗咩？點樣用唔到法？咩機咩系統？

主題頁，輕hold主題名個轉頁shortcut 唔work
我按邊頁，都係去邊我上次睇到果個位

發送匣嚟

lme

想要肥婆emoji

就嚟篤爛個mon都無反應
blackberry keyone

點解投訴無人理
會員蓋世寶屌老母多次出與體育台內容不符貼文

web版回覆有冇得set default design

如果過多排都仲有人唔習慣會考慮俾人set
你依家如果想用返原本個樣
可以㩒右上嗰粒放大掣

巴打請問更新咗WhatsApp 未？
最新版WhatsApp 先可以安裝 Stickers

下個版會俾你 set double click 先彈出嚟

ios9.3.2用唔到whatsapp sticker 會唔會整 因為up唔到ios12

屌啦星
你堅係唔回覆架啵

。

mark 低左，試下先

推

搵到方法 fix 咗，其實 WhatsApp 官方個 example 都係有 bug
嚟緊會出個修正版本去解決哩個問題

啱啱已經 create 咗 pull request 俾 WhatsApp，等緊佢地 merge

如果有其他 developer 見到哩篇野歡迎 clone 我個 fork 去 fix bug

最新

巴打呢個唔係最新版，你起碼要2.18.329 先有得用stickers

個play商店無得比我update.....

Cap圖張圖全黑無野睇喎大佬

Reboot完 fixed，sor

開追故模式而家變咗唔係樓主覆既就彈廣告 仲衰過以前淨係show username

可以去呢度下載新版

留言可唔可以唔好擺右下角或者自動放返

#399

都加唔到入whatsapp, 禁左無反應

set左左右轉頁，但係post入面左右都轉唔到頁既

你用緊咩系統、咩版本嘅 WhatsApp？

巴打咩機咩系統版本？方便同事跟進返

Andriod 8.0
Whatsapp version 2.18.327

遇到有 bug 嘅巴絲打請講埋你用緊咩裝置、系統版本，方便我地跟進返

起碼要 2.18.329 先可以用 sticker
可以去 WhatsApp 官網更新

得左!勁喎

較下ratio 啦禁完都無左五份一頁, 又起格仔

update之後click lihkg啲link係用唔到lihkg app嚟開，要用browser
用緊android 8.0

Android版
快速查看引用有無得熄左佢？
慣左以前double click去頁頂頁底 而家係咪冇左？

Android係post轉頁數一定要打橫掃 冇左以前個種

冇野 搵到了

網頁版而家click完預覽後無野睇

kaiboard 幾時有新emoji
同埋啲emoji 可唔可以揀顏色

android 定 ios??
個個post 都係咁？

改細咗
麻煩重新開app，再入設定加多次

ios 冇錯 一碌成版都係廣告

網頁版回覆縮細之後,每打一個字都會同時右邊會多條scroll bar
搞到成個畫面震震下

利申:用緊最新版firefox

依家細左好啲，起格算啦，你地都唔會再畫過，無咁覺眼算了

跪求Android版加返按標題跳頁、double tap到底到頂功能 我知你地有方法加返嘅！！！

仲有android版長按個選單d圓圈變到好大
隻手指要掃好遠
有冇得整大中細版俾人揀

用緊android 8.0

double click去頁頂或頁底有無得加番？
而家冇左個唔慣

出咗更新 (2.08) 更正iOS9 用唔到 sticker 問題
麻煩試試

出咗更新 (2.08)
設定入邊有得set 「點擊兩下」先show 引用

請 F5 再試試

review 緊，㩒實就可以揀顏色

巴打係咪 16.1.0?
請問有無開唔到嘅 Link 嘅例子？

其實有冇人係app 播唔到youtube 啲片，個圈係咁轉，load唔到
利申：ios

ios 幾？

12

我播到 你係全部 post 都係咁？
會唔會開咗 adblock 之類嘅嘢

岩岩試左wifi播唔到，4g播到
冇裝adblock

會唔會你 wifi 個 network block 咗

用youtube個app 係播到，淨係lihkg 入面啲link唔得

如果用 chrome 上 youtube website 呢？

當我冇問過，岩岩更新完router 播得番

個回覆格可唔可整番之前咁呀

搵表情又要拉落去

得喇無問題了

F5 之後試試?
如果都唔得你係用咩Browser?

轉頁menu唔識轉landscape mode

iPad Air
iOS 12.1
LIHKG 2.08

當一個post有大量gif時，用圖片模式會彈app，(之前Lihkg版本多gif的post，只要慢慢scroll通常唔會彈)

eg 支那好治癒gif貼圖區！

ipad 2018 同iphone se 都會咁

ios 12.1

已在setting內clear了 圖cache

明白，試到個問題
會諗下點解決

點擊兩下手勢係咩功能？

開圖片同快速查看引用會變 tap 2 下

重大問題! 若果用白底mode，每睇一個post都會跳一跳黑底約一秒先轉番白底

而家個size順眼好多 gd汁

le1s Android 6.0

其實以前HKG+有個功能成日用，就係搖一搖部手機就可以切換白天/黑夜模式
連住尼會唔會考慮加返呢個功能，或者好似Telegram咁可以根據light sensor轉換？

朋友用andriod 好清
點解iphone 起晒格既....

回覆框好高 (PC chrome 70.0.3538.77)

而家用白天mode有bug

放大咗就會跟返 window height

me too

幾時update kaiboard 個emoji?

youtube link cant show preview(setting is on)

自己加個 style

._3ILx6bqxXMKzVd1P5DRS9F { min-height: 200px!important;}

an機內文橫向轉頁同內文直接選頁有冇得共存

今朝俾 apple reject 咗，啱啱 submit 返等 review

會加重幾大 workload 下
暫時唔會

會唔會整iMessage sticker

quote人回覆個陣個格好大 大到按唔到膠叉取消
點解會咁?

唉 垃圾 唔更新好過更新

好撚on9,想熜都熜唔到要f5

點解個圖片icon咁暗

個手機mon較暗少少都睇唔到

點解我update左之後都一直係呢個廣告
係邊個post都係咁

按右上角個交叉仔可以揀不再顯示，沒有興趣

ios update 左之後用另一部機login 同一個ac，另一部機會話認證失敗log out 左

屌你老母 垃圾 咁多人有事都唔應機

同事改緊啦

嗯 ok

ios app

巴打可唔可以 send email 去我地到幫你跟進
因為可能要你提供多少少資料

sent

我一直都以為一個ac淨係可以俾一部機用
即係原來唔係，係我自己bug咗？

點解無論我揀個post最尾嗰頁/最尾回覆都係跳返去自己回覆果頁？

有冇方法可以直去最後一個回覆？

咩系統，喺邊到㩒過去？發送匣？

係呀，係發送匣
有時追post想睇返個post 最後個回覆

ios

Bug 來，下個版本會改返

thanks

之前send 左架 無晒消息 send 左去info

大幅改善內文頁流暢度
屌完終於改

連狗好波

乜唔係唔可以開分身ac 咋咩？

按內文標題揀頁數 係咪冇左

share 熱點之後個界面

跪求跟進
每次用iPad睇post都好煩
Unlock左orientation再轉過landscape都係咁

已 mark 底，會跟進下

Android 版

IOS copy完po入面嘅link會出咗個po

試唔到 邊個post？你 iOS 幾？

你地收唔收到個email？

負責該部份嘅同事應該聽日會同你跟進返

好的

IOS11.4.1 所有post都係咁 試過重新開機都係咁
情況係長㩒完條link 做任何操作都會彈出去
包括cancel同㩒空白地方

已經 mark 底左，會研究下

成日彈app
an 8.0
6gb ram

請問到依家啲stickers係咪都仲起哂格
未整過？

上面有講過
resize 咗，縮細咗少少，但暫時都係 pixelated
iOS 重新取得一次就可以，Android 已自動更新

目前趕製緊高清版狗仔 icon
出完再計劃之後點

可唔可以加多個功能
BLOCK人可以打理由
之後下次未完全封鑽果D 可以睇返咩原因BLOCK左佢
THX

扮工人士 係電腦用WEB版 lihkg
宜家好難回覆
明明為左扮工 就將個chrome 縮到得一半
宜家個快速回覆右上個"X" , 所有揀icon, 粗斜體既工具列
一定要拉返大個瀏覽器先禁到 唔識按比列縮細
變相打錯野/想揀icon 或者highlight 加密 都要拉大
扮工只可以做cd rom
我寧願要返之前個個version 或者整返可以按比例縮放啦

而家OK啦, 不過唔係full windows時想揀icon但唔夠位出, 一定要拉長到一定既長度先得
其實有無得按比例縮

i know that feel
自從更新左後唔係用full windows d野就出唔晒, 想揀個icon都要放返大先揀到
都講左幾次, 其實WEB版係咪無人理

唔係full window時引用+預覽太長時出唔晒, 但又無得scroll落去
用chrome

快速查看及前往引用呢個功能有無得熄左佢
純粹放大左D 真係無咩用

今次Lihkg App update是否送大量bug?（only see this新功能)

盡快修正緊

點先可以跳去最後一頁

點覆呀Admin

有時圖片模式download gif 落ipad 會變成普通圖片

ipad 2018 ios 12.1

已 mark 底
可以暫時喺 post 到直接㩒實，然後 save

點解網頁版 line-height 會變咗做 2rem?
較細字體啲行距咁高睇落好柒
用返 1.5 咪好地地

同埋 MS JhengHei 真係好難睇 (雖然都已經用咗好耐
我想 set 做用自己嘅字體都要搞一大餐整 userscript 先 set 到

重有點解 html lang 會 set 做 yue 嘅，唔係應該 zh-hk 先啱咩?
有啲 browser 唔會將 yue 當做 zh-hk，搞到用幾隻 CJK 字形撈埋嘅字體嗰陣會用錯字形 (例如 Source Han Sans super OTC)

好似啱啱更新咗

已解決

小丑神果d 無高清真無好核突
期望快d有
我見andriod 果d 好清
唔知係咪連登出品

有冇好啲

F5 再試試會唔會好啲？

依家引用預設 hide 咗，show 返又唔識縮細
應該上面個引用都要識 shrink
上/下 shrink rate 係 2:1 嘅話感覺應該好啲
不過我未用過 flex box 唔知點 set

唔知有無人講過，依家用3d touch入嘅post係咪會無灰/紅點 係bug定專登

專登

Why

preview 咗唔當睇咗

幾好
依家desktop web版quote人回覆 個格終於細左

Peek唔當睇左我知，但pop埋入去都唔當？

想試reply唔小心post左, sor

而家OK, 有返條scrollbar

圖片模式睇唔到圖

仲未有人覆我⋯

有vip 3d touch睇左都係有灰點
bug定係乜？

whatsapp sticker 唔知點解得三個emoji 求解

係
server 問題來
會再睇下點整

希望快啲搞好
依家好麻煩
個問題仲已經存在左好耐

iOS 用戶同問

專登入黎同你講聲加油

whatsapp sticker 冇晒點搞

我都係，用緊Xs max

快速回覆可唔可以setting度set開關？
成日㩒人地留言無啦啦彈個page出黎

iphone X

有fd iphone7plus冇事

重新開App 會唔會多返？

試下重新開App

係lihkg app開新增whatsapp stickers已經得翻三個emoji
點重開點新增都係嗰三個 連粒膠都冇埋

啱啱再新增過 又出翻黎 希望唔會又唔見

想問下我禁左取得whatsapp貼圖 但冇反應 究竟要點加

我an機

Kaiboard肯更新未呀

巴打，個問題已經解決咗，熄 app 再開試下

依幾set圖會唔會出埋TG官方版

推下

Web版用唔到
連仔望遠救救我

web版白畫面呀

ctrl + f5
禁幾次得唔得？

上傳唔到圖幾時會整?

回覆好多層引用
㩒㩒吓會彈咗查看引用
開唔到上幾層quote

身處日本，旅館有男女混浴，搏唔搏好？

#655 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

例子

APP開完冇反應
要AN撞版本幾多以上先得?

專登整到咁的 太上d引用會愈來愈窄

琴日開始上傳唔到圖片

fb個pm又係電腦覆

email左又無下文

想知係咩事

係咪 Android ?

無錯

我都上傳唔到圖，按附件掣，load 唔到相簿

我都係同樣情況

新version fix咗，一陣可以去 Google Play update

有番上傳

但gif圖同埋更新版本後先keep既圖都show唔到

有時係QUOTE禁 顯示更多 會變左快速查看引用

巴打請問咩機

巴打上一個用嘅version係咪未有得multi-select？

因為唔夠位繼續show 啲quote, 所以會pop出嚟

v30

有得multi-select

研究下先

辛苦哂

貼出黎會變成咁

意見：快速查看引用

幾時會支援iPad pro 11”？

出home耐咗返入app會跳去一版空白頁？

Update 完一入d post就彈app

iOS 12.1？你用緊最新版？有無 screenshot

咩系統同裝置？重開或者重裝得唔得？

仆你個街扑撚哂IMGUR堆圖

追故模式係咪有bug

咩 bug

其實係 imgur block 咗我地
之前係因為有 cache server 所以先無事
依家 cache server 正在搶修中
請各位避免用 imgur

無野了 原來依家唔會好似以前咁show埋其他名 我以爲有bug姐

竟然係咁

突然發現個快速查看引用，有D得有D唔得嘅？

睇 #1

test

呢度無事喎，係個sticker post睇到

web版禁sticker有bug
每禁一次細版腦魔果頁
轉去其他就會多左一隻紅色腦魔
你睇我刷到成頁都係

係喎，Bug已Fix 麻煩F5一下

12.1.1 beta + 最新版lihkg
冇cap到 睇下有冇機會cap比你

Ipad3+ios9.0.2更新完最新版linkage之後狂彈app，同用唔到冇分別，係兼容性問題定係大食左？ 之前任何一個版本都冇事
有冇得用返舊版本？

其實點解
好耐以前舊登又係咁
論壇點圖應該冇違返佢哋 TOS 㗎

有無試過重裝？通常係咩情況彈？

可唔可以整返用3d touch pop入post之後有灰點?

好彩仲有NACX幫拖UPLOAD超過10MB既GIF

更新完個app 睇post load 圖同gif圖都比之前慢左好多 有冇方法令到順返快d

經常一開app就係咁

要用WIFI更新

我想講到到呢家web版都係load唔到一大堆圖
Chrome Version 67.0.3396.87 (Official Build) (64-bit)

電腦

有試過重裝呀，重裝後彈得仲勁左，５０%機率係一開頭出呢個公仔 Loading果時彈，５０%機率係load完入左去幾秒至十零秒彈

web版有時睇post會卡左係個頁既最後一個留言
去唔到下一頁同個f5唔work
要手頭簡下頁先得

係咪都係 imgur ?

你用其他 app 無問題？

kaiboard 成日彈左去原廠輸入法 幾時搞阿
通常轉完又彈返過去 轉兩次先用到

其實想問好耐 點解得肥絲用得肥絲icon

可以裝到既95%冇問題,包括任何高登膠登APP,咩事都冇

另外果5%就同LIHKG情況差唔多,都係一CLICK入去LOAD幾秒彈囉

之前啱啱出嗰幾日係個個都可以用
然後收到好多會員意見話唔鍾意所以改咗

所以之後會員創作嘅 icon 可能一開始會暫時喺創作者嘅主題或者個別分台推行先試下反應，如果認為合適先考慮喺所有主題可以用

有無 crash log？我試咗部 iPad 3, iOS 8 都無問題

可唔可以整TG sticker

幾時sticker有埋淫賤版腦魔

點解更新完慢左咁多
謝

你咩系統咩機？

iOS iPhone 7

Like/dislike comment等左勁耐

iOS 幾？有無話幾時會特別慢？

咁哩個可能係 server / 網絡問題

係咪唔會整tap3下轉mtr mode?

唔該曬

應該暫時唔會啦
但可以考慮加喺方便啲㩒嘅位置

想問吓可唔可以轉翻撳兩下自動scroll到最底 唔想要新嗰個查看引用

呢d 咪叫做到嘢囉

唔見有LIHKG CRASH LOG 啵

升級到IOS 9.3.5好似又冇事啵, 我再研究一下先

你點升

Post入面㩒張圖放大唔到佢，會彈咗去圖片一覽個版面

咩系統同系統版本 咩機？
邊個post邊個回覆？

原來係咁

有咩方法Delete連登Account

點解ios safari上網頁版會冇晒icon可以用？

利申：iphone 7 + ios 10.3.2

經itune升囉

不過己經比我downgrade到8.4.1

發現lihkg唔理係流暢度定穩定度都差過以前

以ipad3+iOS 8.4.1測試：

1碌主題冇以前咁順，流暢度係三登app中最差

2.碌主題碌得太快/勁就會彈app

岩岩發現碌主題果時只要右下角冇廣告，以上問題就冇晒，試下將d廣告放係內文與內文之間，都好過長期顯示係右下角

右下角即係邊個位？你講緊內文頁底部？如果係嘅話你 login 完應該會無咗

好煩啊 新功能成日碌碌下㩒到變左load 引用
可唔可以set做長按

唔該晒望遠admin ,唔怪得升上935同降落841果時用lihkg app都覺得碌主題果時lag過以前啦，原來冇login

setting 有得 set double click

android beta 係咪仲未load 得返圖

成日Block block下人會彈返去第一頁最頂
同埋碌多兩碌個po會顯示返啲完全封鎖咗嘅人
iPhone XS IOS 12.1 thanks

有冇裝adblock?
應該係adblock block 咗縮圖功能
你可以去setting 到熄返

出左post 再入返post 會唔會仲見到佢

但之前唔會block
縮圖function 新加?

覆得咁快
有時會有時唔會 有時係碌兩碌出現返 碌兩碌又消失
同埋完全封鎖咗嗰個人俾人引用嘅話 間中會顯示一條線 撳落去睇得返佢個名 而唔係完全睇唔到

縮圖功能一直都有
但早排供應商問題，暫時轉左用第二個
遲啲應該會轉返舊

咁奇怪
麻煩你email 搵我地同你跟進返